有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (140)

唔小心一百四十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

枝煙搶唔到

到你倒立行山

今晚咁多人嘅
冇上幾個鐘又爆兩個

留名

今日好爆
是咪聽日紅日大家都唔瞓

除咗自己 冇野係唔重要

勞動節要勞動下

聽日行邊到呀

唔係呀
純粹好奇咋

負到正

咁快 點追啊

靜左

我一回就靜
終結者

真瞓先 88

唔見 長眠

+1

想瞓但冇得瞓

聽日人生第一次去日本 好緊張

有乜好緊張

去邊 你搞到我想睇遊記
會唔會著和服

帽左？

唔好再stalk啦

大阪京都 去6日
暫時book左力丸燒肉放題
usj門票+7快證
京都和服

唔識日文 人生路不熟
日本人又似唔識英文

咁巴打死硬啦

喂我6月都係呀
Usj好貴丫 但又想去
和服你卜幾錢丫

真

浴衣

巴打我明你
最慘係忍到手唔睇
佢自己彈出黎俾你睇

2個人無記錯6000幾？仲要加多set頭千五yen
係夢館book
usj我係plan到無野行先去

諗緊著普通浴衣定袴
我明明覺得袴靚啲，問身邊人個個都覺得袴好核突

附袴圖一張by日本妹ig

衫係著俾人睇🤔

想講咩

絲打黎架？

咁冇人嘅時候係咪唔著

連登仔全部都女黎

你男定女

怪唔知得你成身毛

男，you?

我有人都唔著

Me人妖

又話連登仔全部都係女？
欺騙我感情

我想著袴呀，勁顯腳長

我係連登佬

都係女

宜家冇著又要話你知咩

裸睡？

袴有咩分別 淨係識分浴衣同和服

淫底

屌 堅強啲 爭氣啦

我同自己講

最後食左咩？

自家製通粉

說好的魚生呢？

食唔起

咁你又食左乜

吉野家

打邊爐？

飯啦 唔太鐘意打邊爐

做乜唔係屋企食

屋企無煮飯

下次唔食吉野家咁食乜

下次再算

聽晚

試下青瓜味究竟有幾難食

有心事

就係好肚餓又未想訓

未睡點叫裸睡

細聲啲 其他人唔知咖

顛覆左我對你嘅睇法

咁顛覆埋右啦

接唔到

你對我有咩睇法

人一個

原來就四點

宜家應該係淫底 人一個🤔

而我同你仲未瞓

上網點吹都得㗎啦

其實純品女仔受歡迎定淫底？

對青頭連登仔就前者

者係你就後者？

女漢子得唔得？
因為我係

可能佢係前者

青頭有無謂既幻想
未上到床你點知佢純唔純

你係女。。。定漢子？

miss me?

好易fdzone

一dd，同男仔玩得埋機會又多d呢
觀點與角度

女朋友好似停咗經
岩先同咗我屋企人講
好驚好淆

你幾歲？

26
女朋友25

生囉

識教先好生

Sorry 好唔開心 入黎放低舊負能量
同男朋友拍左拖一年半
開頭幾sweet 後來越來越唔夾
我地冇咩相同興趣
佢又好hea咁
我成日唔得閒佢都「咁好啦」
好多野講嬲完都冇用 好灰機

我應該係漢子

咁你唔得閒佢仲可以點？
死纏難打又嫌煩架啦

驗孕棒？

咁你地點識🤔

Friend zone 好啊
反正男定女都係咁麻煩

有錢先好生

咪係

你覺得 男女有冇純友誼？

我明白係體諒我
但每次唔得閒都可以「咁好啦」
一年半以來每一次都係咁講
會覺得係咪唔見都冇所謂
我同過佢講 佢會答 咁都冇辦法
我知我有責任 但真係會好失落

咁真係冇辦法啊嘛
綁走你咩

我覺得有
因為我真係有

能成為密友大概總帶著愛
男男嘅都搞到咁更何況男女？

本身係pt同事 但學校太忙
我前幾個月就冇做
同埋唔想同一間公司做野
本身覺得相處到 點知冇做就更少話題
佢畢左業又冇搵工 冇新環境冇咩新話題

咁你點肯定人地

衰啲講句
宜家唔得閒嘅係你，你仲想佢點
佢搵得你都算有心，成日唔得閒俾我都灰啦

咁你地有冇用心去維繫🤔

睇個男會唔會好濫囉
係女人都想上既話，同呢種男人做fd邊會有純友誼

咁至少我對住男性好友冇超越友誼嘅諗法
其他人我唔知，但我堅信我同一個男仔frd係

我明白
所以有時開到口叫佢接我放學
佢都唔會黎 話塞車
我都問過佢點睇 佢會完全冇怨言
我寧願佢比d說話我聽
唔見幾個星期都冇所謂
呢d係情侶會有既反應咩

He gay?

我都堅信個男嘅唔係咁睇

除非係欣宜囉

咁唔滿意又傾唔到
咁咪搵過個

No la 佢有女

其實每次都係我約佢
無論得唔得閒
我只係想我成日唔得閒
佢會話比我知佢唔鐘意咁
但佢所有反應都係冇所謂咁

有無口花花撩過你先？

我都堅信我唔係佢杯茶

有冇例子？

仲有無人未訓？想傾下計

你係欣宜？

有啲人睇落無所謂
其實心入面好介意，只係唔講
佢平時同人相處係咪都係咁？

Hi

保持心態幾好
大家都唔會難堪又可以繼續做朋友

其實成日嗌交
因為興趣唔夾
我講我興趣 佢又冇咩想講
佢講佢既野 我又冇咩想講
價值觀好唔同
有心無力

應該肥過架電單車

170cm, 58kg

何必攪到自己咁辛苦

扎爛部電單車

Hello 姐撚

唔係
佢同佢ex一個月先見一次
佢完全冇問題
啱啱一齊個陣 佢日日都要見
依家就真係冇所謂
仲比我發現佢j其他女

所以同仔仔都可以有純友誼囉

高過好多男仔

如果唔係同佢一齊，同你會有可能
係咪flirty你會feel唔到咩？

其實只係我辛苦
越在意就越辛苦
好多我覺得係問題既野
對佢黎講都唔係問題
講完佢應承左 都係不了了之

咁佢同ex分手係因為咩先？
如果都係因為好似你嘅情況咁
施主你都係回頭是岸啦

Btw 男朋友j其他女好正常
唔j先唔正常啊

同條女拍左幾年拖
近排返工識左條女都有仔
佢差我條女成倍
耐何見耐左，成日不停腥訊息，有少少同佢有好感
佢太耐無覆會好著緊，試過flirt過下，比個icon之後會keep住傾
唉，大家覺得點做好？

就係唔覺得佢有flirt 我
條仆街仔係想喺我身上攞著數（eg請佢食飯）
先會講返幾句好說話
其餘時間講嘅野好正常

咁應該暫時無野好似係

佢同佢ex拍左三年拖 好少見
佢個時散左冇耐就同我一齊
佢話係散左先追我
但佢ex話係因為我而散
唔知係唔係真 因為朋友都話係前者
但發現男朋友前排仲有睇ex既ig
另外j其他女係
有次我問佢我中學師妹靚唔靚
佢話唔靚之後冇理
原來偷偷地記低左佢ig
日日睇幾次人地ig

無哂人！

有女個喎

點flirt 法先？
同埋係你主動搵佢傾計定佢主動？

之前我，之後互動

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

Wow gogogo

比下面，認真d

篇文重點係 勇敢啲

但我有gf了

可能我真係蠢
但我覺得佢j女同關於你師妹嗰part冇問題

至於你耐冇見嘅問題
我覺得你地係有心嘅，見得少唔係問題

睇漏左 仆你個街

佢有冇flirt返你？

有冇common fd?

話晒姐撚咁有心分享心事
都係想大家俾啲意見
你認真睇啦

有次我講話以後唔彩佢
佢答我知你唔會 既
之後又傾

絲打點睇

或者我太天真
對感情唔認真好難討論落去

咩叫bff

暫時覺得係姣婆遇著脂粉客
最慘係你條女

巴打有冇反擊？

係咪得我一個先會覺得男朋友對隻貓仲好過對我

Best friend forever
你幾歲啊？唔識會俾00後話老咖

收聲啦
........ best friend都唔知仲叫best fd

我對你認識不多
你不是藍色的嗎，哪來的男朋友啊

快d屌醒我，宜家我仲有得救

係咪大家都覺得我錯？定點？

無對比就無傷害 好燥底阿

我時男時女

唔想救
見得耐左就對人有好感
你不如對你老母有好感啦
快啲開放你條女

又好
見過有人同common fd講掛住佢
再比啲藉口人地主動搵返佢 成功左成功埋右
但條仆街賤男黎 只係果排無女翻啅

快啲放開你條女

開放都幾撚恐怖
同埋我今日點解咁mean

點先唔再諗個女仔？

其實收皮啦 無錯阿無錯阿 你都係想我咁答姐

中意第二個都算 拖住女朋友又唔分手上黎求心理安慰

我話錯你係咪即刻同條女斷？定可以即刻同女朋友分手？

開放條女

你教我點斷？

真係開放咗你會點

露出黎包你男朋友轉軚

00後嘅bff....
定係因為係女人嘅友誼🤷🏼‍♀️

你講緊個姣婆定你女朋友啊？

我要將你拯救 逃離人類荒謬

知自己開始有好感咪即刻唔好同個女仔再有聯繫啦唔係點

唔係gf

上面既故事越睇越亂

咩露出黎

用詞一個，不要分得那麼細
你唔鍾意BFF，我就唔用

你問下姐撚肯唔肯

教下我啦

Btw我真係未見過bff係女人出現

我教你 切左佢

唔想忍唔住手搵佢傾計就block whatsapp
Del電話同record

講真要唔諗，除左切個腦出黎
都冇乜計仔，可以切埋右

乜你地咁咖
一係就唔個我有男女之間嘅純友誼
一係就唔係我有bff

其實我冇朋友

係到傾計既都係朋友

有冇真心朋友 會為你付出果隻

好的，我唔會再理佢

有啊
應該仲有一千零一個
其他就唔知

男女之間用bff黎形容 其實可以好危險
不過知純友誼條界線就應該無事既

Btw你到底係手巴定手屍
我好亂啊

咁就夠啦

手屍

我係靜靜阿 琴日定前日都有同你傾計架

其實你地都幾勁
我打錯咁撚多字，自己睇返都覺得燥
你地居然睇得明，仲要唔捉我字蝨

肥絲大隻係乞人憎既代表
無人想做

唔洗燥唔洗燥 打錯字姐 明咪得囉

Omg
到底邊個打邊個
有冇人可以出個認人圖俾我

你要唔要做第2個

我琴日定前日都係用依個名 突然諗番起我未改名個時你未黎所以唔知邊個係靜靜

我當自己係男人
只有對住男朋友先當自己係女人

佢地係咁叫春咁叫嘅靜靜為何又會成了別人口中的手巴？

定係根本係兩個人？係我on9左？

好啊 反正我無咩朋友

咁你要為我付出啲咩

搭單問下 男女純友誼 應該唔會搭膊頭摸腰行路全程手貼手幫佢抹嘴食嘢整污糟整頭髮成班fd一齊到黐住我摸下頭用屁股撞我
以上不時出現
加拖手腕2次
應該超越左條線 even 00後幾開放都好

時間 關心

前幾日特登改左個同手巴好似既名玩佢地

2個人黎架

原來俾你伏左 真心以為係佢轉性別 怪唔得講野style都唔同左

超左啦 收兵除外

你唔知架咩 我見人小小先同佢講 比你發現左

點解你地唔問埋我既

我自己同個frd就最多搭下膊頭
但唔會搭好耐
多數係有樣野講緊，又唔想俾其他人街外人聽到先會
講完就會分開，其他未做過，亦唔想對佢做

我90後

因為今晚全程唔見佢 所以廢事撳入起底睇

因為你來歷不明！

你成功伏左我喱個新丁

小丸呢

幾時來歷不明 我差唔多日日都係到

鬼叫你改個咁嘅名

我以上講既係90後同00後

除非真係approach 我基本上以上一項都唔會對女仔fd做
所以先好奇問下

咁我話你知
搭膊頭係我極限

不過應該唔關年齡事，都係個人價值觀啫

要失眠到幾時

明年今日

薯片

唔好啦 好慘架

你都未訓

靜靜 你果邊幾點呀

我唔想

10點半 仲未做晒功課

依排成日深夜都見到你

無野做但失眠？

點解你無論去到邊都咁多功課做

都好小見到你咁夜仲上黎

睇埋其他post，禁下禁下就天光，怕咩

同你一樣去左外國

不嬲都係同一個地方 同埋就黎考試 仲未溫書

係呀 唔知係咪訓得太多

睇左好多啦

又考 早排咪考左囉

我擔心緊你係咪因為有咩事失眠既時候你話你訓太多

早排係mock 下個星期係打大佬

廢青無野做有時會訓晏覺

比心機溫書呀

有冇睇對男女朋友既第一印象

咁試下晏就唔好訓啦 搞到d生理時鐘亂晒

咁你就唔好瞓晏覺啦

有 有啲男話覺得條女西口西面

有，做咩

晏覺頂唔順 真係秒睡咁制

係咪真係咁多由負面變到男女朋友

第一印象者 識落會改觀

太陽出來了

你咁能高

平排定點

屌 你咪高佢十cm

咁岩既，我又係失眠
不過應該出左d問題

又未去到平排嘅，正常初識朋友嘅距離

我165咪都有機

行出街好似媽媽帶仔出街咁

真係好矮

咩問題呀

搞咩

呼吸困難，我持續左成個月

唔睇醫生 ？

真愛 咁都唔同番你一齊

話說 我想拖佢手時 因為佢太矮 要伸底自己一邊膊頭先會掂到佢手掌 有d唔自然加上緊張
結果2次都係捉到手腕把脈果個位

之後再拖落去唔得咩

我唔爭氣笑左
笑埋右

回頭草？我就不了

果次拖左十幾秒
佢話好凍呀你隻手縮手了 (衰在5分鐘前洗過手)
我係po問過 大家覺得佢應該有野諗緊
如果應該一早縮左
雖然手凍呢個原因好19
我當時當然係頹左 點敢即時又再拖過

緊張點會望住佢隻手瞄住去拖 果時梗係望緊前面啦

Book緊公立 但未book到

喱棵草我好想食

為咩分手？唔記得

睇私家再轉介會唔會快啲？

人各有志 我果個傷到我危殆咁，俾佢傷多次不了

窮人睇病係要咁

之前一直有定最近既事 唔好拖喎可大可小

私家都係睇一次啫
佢俾轉介你會快過你自己去book

條路自己揀...

9公

未起行

諗清楚。

其實受傷都分唔同款
無交帶冷淡情緒化太煩etc.呢d等開竅就無問題
出軌呢d就真心不了

瘋狂呷醋會唔會太煩

完埋個學期先再算
到時佢又有新女嘅我咪又收多次皮囉

唔識呷醋有冇問題

如果係都幾密

無問題 應該仲好

你定另一半？

應該唔會掛
佢又有嘅，我都真係要諗清楚

我

會唔會覺得唔愛佢所以先唔呷醋？
男人根本同女人一樣咁麻煩

原來我搭錯嗲

我 仲要另一半完全唔呷醋

之前同男朋友嘈依件事 佢覺得係佢性格問題唔呷醋 我覺得佢唔care所以先唔呷

對住所有前度未呷過醋 唯獨對佢 到依家都係唔明點解佢可以唔呷

不如你教下我 我唔想再影響情緒

咁對方俾返signal你 姐係所謂安全感你
其實就盡量唔好呷醋
或者應該試下修飾呷醋既語句 令佢唔覺煩

例如 你同佢XX就唔同我XX 咁得啦
佢實覺 wa咁小事你都咁既反應

轉為 下次你都會同我XX嫁可？
拋個波俾佢做promise 咁下次佢做唔到先嬲9佢都大條道理
佢promise你 你又笑笑口 佢high時你又暗爽 安全感嘛

類似啦

你叫一個有情緒問題嘅人教你控制情況

但我覺得呷唔呷醋係睇係有幾信任佢
未真係遇過有咩情況會呷醋

你叫一個有情緒問題嘅人教你控制情緒

我呷緊隻貓醋 聽落好痴線但佢真係對隻貓好過對我

控制唔呷醋姐

所以你100%信佢

咁你不如試下諗
佢咁錫隻貓，係一個超善良嘅人
同埋貓唔同人，可能真係需要更多嘅照顧

一齊嘅時候都算係
宜家諗唔起有咩情況唔信佢

因為第一時間表達發嬲式呷醋會俾對方覺得你怪緊佢 會覺得你覺得佢做錯(無論你清楚佢既原因未)

首先 最緊要係俾佢知道你著緊某d細節位
同點解你著緊 修飾語句真心重要
eg. 如果你同我XXX就好啦
點都好過你話 做咩唔同我XXX

俾佢解釋兼安撫你

咁早起 早呀

未訓

So warm u are bb

呢度啲人好似唔駛瞓

其實我未訓...

訓下醒下又一晚
食左藥個人好返好多了

早

早晨

點解你地咁渣咁都分唔到

仲未回收

爆mon so9sad

你終於變返正常人

跌機？

yes

換機囉

琴晚同小耳玩掛鼓果陣唔小心整爆mon

做我隻兵仲好

Form呢

排隊先

Lm

呢度雖然多絲打，但其實個個都心有所屬

我發現個po有三六九既組合

去曬手巴到

無計，對手咁強，我都係靠對手算

手巴=big boss

全都是我的

威了

三澄 六索 九大妹

全都是你的人

丸同九都分唔到

又要開工

加油 我都要繼續溫

差幾多字

依家差一半就寫好1/4

瞓醒

餓

食杯面
食完再sleep

豬？

唔食杯麵的

不敢

健康

會死

找

攰

仲有一粒鐘

出門去個到要45分鐘

其實係懶得煮

毒撚經理會喊

我平時要個半鐘

有冇好工介紹

橙

我平時要兩粒鐘

全職嘛 反正你遲下搵到新工都搬
唔驚啦

真有可疑

其實全部都係巴打

好想食野
我而家仲未可以咬野 只能食粥咋

點可以漏咗我靜靜bb

平常心啦

勁有可疑個個？

可疑啲咩

同手巴

其實上個月佢地已經想玩
但白痴仔靜靜錯手將自己個名改咗做靜靜好
要等三十日先有得玩

靜靜好

你就好啦
我連蕃茄都食唔到阿

點呀

做緊咩

屌你食魚啃骨

試過啃骨然後嘔返成餐飯出黎

食乜

點解咁早食魚

好

試過條骨打橫叉住係個喉嚨到 差d入急症

白粥

試過嘔完仲好似有嘢喺喉嚨

一點七喇喎 lunch食魚都正常下話

好想食

=.=

好少會lunch食

好渣

可能係我唔食dinner 所以都差不多

唔覺喎

點解唔食dinner

好出奇？

多數屋企都冇飯食 我又唔會落街 慢慢就不吃了

小弟見識少

叫外賣啦

食咩魚

倉魚

不了 反正餓不死

咁少骨都啃

咁都簡單? 又要汁又要整意粉

我識煮野食 但唔想洗

唔小心

點解你今日出街食

屋企食

喊乜

咁正 咁早有飯食

因為夜晚就冇

點解煮下午唔煮夜晚

渣ga

唔餓咩咁樣

真渣

廢

唔餓 本來就唔點肚餓 食嘢係維持生命

點樣可以勁少少

但你咁做同燃燒生命冇分別

點唔肚餓

好熱

晚飯都係一餐咋喎

成三十度呀

唔知

沒街出唔知

我都家中...
U have 凍氣...

得風扇咋 但夠

唔知 我本身都睇唔到

你心靜自然涼

更新啦

真 你都靜啲

我發冷 三十幾度都仲com緊被

剛更新了
要適應下個介面先

I kept everything inside
And even though I tried, it all fell apart

要被人hug？

靜左了

你有凍氣

不了 攰了

自帶凍氣

諗起以前成日同ex講我對手恒溫保暖

但呢餐都好重要喎

好彩公司有冷氣 爽

係呀，v仔獸ex

Childhoods end
And bubble burst

唔熱得

可摸耳凍下我

勞動節勞動

錯了

凍左我先 我就來唔電了

真 當然要勞動住慶祝

返pt

還可以啦晚餐 早餐先重要！

都未訓醒點食早餐

你呢啲咪渣

嗰啲係教人成長

可耳

慶咩祝呀 本身人就應該要勞動

如何變勁

今日勞動咗未？

訓練

How

唔怪得咁受女女歡迎，原來有得成長

由早睡開始 就可早起

做咩暗藏唏噓

睡不了

性交都有得轉運啦

都係睇唔到wor

氣就勞了幾下

睇住身邊d frd變好運

因為我沒人教又教唔到人 pure god

Ios呢

是但啦 死不了就還好

做咩咁勞氣

睇住你變好

演技

你咁講好快會有人應徵教你

快死了

可能已經有

扮唔pure先係

下 出面d風唔係咁吹架喎
聽呀邊個講話你好多女

下 細路仔都搞㗎咩

因為好熱

又屈

不停幫人成長

本身就好...

午安

起 你都知佢份人吹水唔抺嘴嘅

Oh hi

賢者

腎者就有份。。

去涼涼佢啦

Hello

講下姐 唔好嬲

施恩莫望報 好偉大
聖炒粉

做咩屈我嬲

你食女都唔抹嘴架啦

偉大

驚你嬲

我幫大家涼下就得

點涼

平時食野都唔會抹

而家人少少吹捧下好喇 人多就幫幫手唔好阻我食女

好少嬲 好似係

食who

我食女就佢抺嘴啦

等大家見下我有幾折墮當堂心都涼晒啦

唔講 驚自爆

有d料

快d拜師學野

Dbsy

邊易俾你估到我就是低汁厹了

嗌下你

點解你有免費Tee？

咁似我嘅 好事嚟

有幾折啊 睇過

爽死未

好 me now go

Ok bye

骨折 波折

More

死了

今晚唔吃野了

我係ios架bor

....更新左ios未問緊

why

已經係

好似係10
今晚更

點解要講出黎

Y

要俾大家知你係白痴仔

笑u

晚晚都唔食

Ching ho ball

Not good

Why

燃燒生命

杯

岩岩吃了好多野

比佢地笑左好耐啦

唔緊要啦 最多咪比人笑成世

Fat fat

叫返靜靜就唔杯

9898

沒錢

沒燃 又死不去

Yes 想扣了

扣春

溝個有錢仔

爽

So bad

扣喉

咩雞翼

@手巴 原來係針對緊你個名

想食

不了

不吃 不吃 不吃

好熱啊。。。就快溶

Why change name

想入停屍間了

諗住伏下你地嘛

形容得好好

比你伏左獲

咁伏完未

夏天來了

準備好冷氣未

我都係

屋企未比開

仲要紅日冇得睇醫生

岩岩ig見到有餐廳有任食雞翼

我屋企連風扇都未需要開

終於廢老招數

睇左醫生未？

公屋仔炸

我就自己房開風扇嘅
熱到訓唔到

你屋企係邊

未 一陣睇
阻住我趕deadline diu

坐m記

你住澳洲嗎

正

打開個雪櫃算了

幾時dead？

聽日坐圖書館先

實有

等禾

圖書館都好多廢老

貧民窟啲fd

扮

中央圖書館

Like me

從不說謊

姐係半山啦

純粹係2老cls唔覺得熱

我仲遲過佢考然 唉

有波打 正

室內者，羽毛球

Bb刀打羽毛球！3p ok?

都話貧民窟啲fd

夠熱鬧

未去過

抖陣

Ho hot

Rest la 5點再做

Ho cold

發冷？

U ng at HK sure cold la

熱死

浸個凍水涼算了

沖左了

琴晚凍到成粒鐘訓唔著 蓋左2張被吹風筒熱風都唔得 最後要起身著羽絨著襪拎暖包

對

一件夠啦
羽絨

再沖

點解

證明你太瘦了

去咗北極玩？

我淨係知如果有饑荒 我應該係企係到笑到最後個堆

不

攬住北極熊一齊訓

聽你依句就知你一定未見過我

又同北極熊搶食

又錯

為什麼

企係到傻笑個堆？

是咪因爲執左我返去

甘筍同紅蘿蔔點樣分

靜靜好？

我帶左零食去餵佢地

本身識

癲左

你哋不如一齊算啦

執左你番去要同你分野食

我有可靠線報靜靜好靚女

唔可以亂喂野生動物咖

夠啦你收聲

到今日先知原來同一樣野黎。。

堂架

原來同一樣野？

圖？

都話佢地係人都捧 咁都好信

執左我返去可以比人食

齋棒你

好似真係 岩岩百度一下左。。

佢地搶黎食

同一樣野黎架咩

親戚有咩好

我都google咗

好似係

唔係黎架咩

邊捨得

最衰都係u

捨己為人 值了

你捧我 杯我炸

調轉左 唔係係度相認 本身係識

點解你未見過都跟隊棒

你好煩

邊到有人敢杯u

咁唯有你地兩個一齊食d冰？

你知我最鍾意你

炒粉第一個啦

你一齊

你杯我

係架咩真係架咩

幫u教訓佢

我應該係果d冰

不嬲都係 沒變過

我邊捨得

做咩杯人咁衰

果陣去搵野食仆街要截肢
點知養活左成條村

但係佢話最中意我

你信？

唔係一齊開ac 一齊入post..

咁不了 留低d冰一齊死

真 我對你咁好

好易信人

我錯了

係咪有人蝦我老死炒粉

咁可能真係最中意你了

你老死炒粉蝦人就有

一起身又見到你地叫春
到底邊個可以話我知
靜靜到底有幾靚

好man

你係咪痴左線

笑了

你又屈 呢到啲人信你㗎

美若天仙 不過冇圖

佢地最中意抽水

誇張咗。。。。

無無無 成個po最好係粉炒

靜靜自貼得唔得

咁你咪美若天仙既下個level

詞窮諗唔到

算啦好無

粉炒

白色謊言

你自貼先好無

信了

唔緊要啦，手巴你唔好介意

點會 我老死炒粉好人黎

邊位粉炒 你新仔？

唔好亂講野

知唔知李佳芯咩樣

又要我笑你白痴仔

不嬲架啦

大笑左

呀婆

手巴金句：不了

Yes 完全唔似

講錯仲柒 不了不了

好撚風趣 cow die girl

好啦 俾你大到啦

00後青春無敵暗串8、90後係廢老！！！

LIHKG @ Android

我好撚燥
真心唔會再去排d乜9乜9

竟然紅日都仲有咁多人上水

贏左

咁你去咗排咩

有你

紅日唔上幾時上

時間咁撚寶貴
居然為左杯野飲要我排個幾鐘
屌你老母
仲要賣晒d乜乜77
又熱
你老母

仲有得排咩

一定係咁啦

我已經follow 唔到講緊咩

人地話你屈人我本身都唔信依 依家我信啦

做咩唔走

冇街出咩

咁你排左未

喜茶！

邊到啊

飲乜鳩要排個幾鐘

粉炒呢？我想識佢

Cwb 間濕9 milksha?
Dllm

要死去做功課了 88

又溝仔

有無手足唔小心買多左可以比兩張我

你當我屋企係咩

冇個時都就到
屌你老母

9up

加油

+1 佢地小圈子排外

靜靜新仔 問佢先知

除左喜茶無野飲值得排咁耐

真心覺得好撚想死 時間冇左唔會番番黎

點解呀

新人表示埋唔到堆

仲要陪條友食野
屌你老母
乜撚都冇行過

買個教訓 下次醒啲

等你上黎等左好耐

會變兇宅

係呀
屌你老母

依句野抄牌用屈機

我唔會係屋死

我係到傾左成世都未埋到

同大家介紹 我新男朋友

屌你做乜9

希望你真做

再扮

X3

咁我都埋唔到了

希巴又教路 學嘢先

我唔係你

靚仔用屈機

靚仔講咩都屈機

笑話嚟 我次次真潛

真既 見證過好多

我隨時潛

屌你老母
咪撚去
我就黎炸撚左間野

所謂既真潛隔十幾分鐘上黎話訓唔著

講經咩 del完你都唔請食飯嘅

靚仔但矮
同
毒撚樣但高

揀邊個

唔好意思 我乜撚都唔會再飲
我真心算有耐性既人
都搞到我咁

因為嗰啲唔真

我見到你doubt我老死喎

有幾矮先

其實矮有咩所謂

下次叫人排is ok

試下屌佢老母 唔好屌mine

你高你唔明架啦

對唔住囉

話左唔撚飲

矮嘅160
高嘅180

呢個真 佢牛高馬大係唔會明矮撚心情

Sor
唔係屌你個個

160不了 矮過我

快

但我毒撚樣 點會唔明

早！

好啦好啦

仲有9日先完exam period

正 有希巴照me

咪屈啦

如果條仔矮
多數會係條女覺得唔得
定係條仔會自卑

眨下眼就完㗎喇